［推上熱門］一名學生對社會運動的感受

感謝每一個對生命不離不棄的香港人。

每個生命的消逝與隕落都讓我們痛心難過。

感謝每一個對青年人施予援手的香港人，

每個聲嘶力竭的呼救都讓我們淚流滿面。

感謝每一個對真相追尋到底的香港人，

每段消息與事實的荒謬都足以讓我們懷疑人生。

感謝每一個為公義而發聲的香港人，

每個赤子之心都值得予以尊重。

感謝每一個無所畏懼地走上街頭的香港人，

每一個人都是我的家人。

感謝每一個無畏無懼走上前線的手足，

每一個人都是站在世界最前沿對抗極權的勇士，

好榮幸同大家出生於同一片土地，

見證最好的時代，也見證最壞的時代。

最後請大家永遠不要忘記，在這個盛夏，

被拘捕，被入獄，被失蹤，被殺害的真香港人。

因為只有將他人的經歷，當作自己的經歷，

將他人的痛苦，視之為自己的痛苦，

我們的命運共同體才會誕生。

請大家將這個故事講給下一代，

並勸勉他們珍惜自由與民主的可貴。

光復香港 時代革命

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推唔到